連登仔真係雙重標準

一邊話拍拖又要上床，唔上床就唔好怪佢地偷食，一邊又話結婚要處女，其他人掂過唔乾淨...

究竟有幾多人係可以初戀就結婚 偏偏男仔又係會花心，鍾意玩又要試...

真係好雙重標準，龍門任搬

利申: A0宅女

留低負評嘅巴打解釋一下，唔好淨係負評

啱呀，所以我唔會執人呢d字，因為某d字我都會用同音

連登仔唔係得一個，何來雙重標準，你可以用用户留言說明之？

見過好多留言唔知點揾比你睇
記得有人講過有女就食，但結婚就要揾個處嘅

樓主勇者也

睇到隔離個post有感而發